車仔 係英超黎講係唔係世界級??

車仔 係英超黎講係唔係世界級??

而49000就

49000都要比車仔騎撚住 你話呢

係英超黎講咁 又如何世界級呀

1999

樓主 係連登黎講係唔係世界級??

車

曼不了

我想買二手電視

好..賣 49000 比你